香港要贏， 就要推哂所有藍絲KOL參選立法會

香港要贏， 就要推哂所有藍絲KOL參選立法會， 再加幾個藍絲素人

藍絲先有得揀， 唔洗黎黎得果幾個黨揀

大家全力推所有藍絲KOL參選立法會

推